謝霆鋒條撚樣係咪唔識字

乜撚嘢係霹靂903
叱咤呀大佬

唔想串你 自己google下

好似係佢既event黎
唔關叱咤事....

樓豬又柒

樓主柒到

霹靂都得 咁哪吒都得啦

樓主柒到飛起

柒撚到飛起

衝出嚟

推上熱門

你又牽強左d

推

唔好比佢停

喂呀，Ben_Woodburn真係好撚柒

咪潛啊樓豬 推

謝霆鋒本身都柒
但你比佢更柒

唔好推呀

不能只有我看到系列

呢個post好有恒生logo既柒味

樓豬我係你就縮返落老母塊臭西度

唔好再推啦

樓主柒到核爆

Ben_Woodhum 條撚樣係咪唔識google

[樓主mode]
垃圾檸檬係咪唔識字
乜撚嘢歌托邦? 烏托邦呀
縮返入狄波拉個西啦
[/樓主mode]

Ben_Woodburn 條撚樣係咪唔識google

Pish

Ching ho ball

推到上熱門

笑撚死

樓豬

唔好推啦

笑撚死
衝出黎柒

犀利啵咁都比你搵到

叫襯阿ben都弱弱地智

柒撚到出煙

樓豬去咗邊

肥絲大隻個Fun Son?

呢個宣傳手法幾好

打手

咪推

屌 洗唔洗咁宣傳啊
一個二個都係打手

咪推啦屌你

曲線宣傳

此po必火

一
樓主做咩比正評自己

Push 到＃903

其實你點解覺得係佢自己開post?

樓主好型

食屎都得啦

柒左
柒埋右

係結他唔係吉他
要吉邊個？

樓主條撚樣係咪唔識Google?

樓主一定係文青, 中英文都好好

曲線宣傳？

大家忍下手

樓主柒到飛起 但又潛落地核

樓主快d潛啦

柒到唔撚敢睇

比面我咪撚再推ok?

閃電881

弱智仔

留名恥笑

樓主毒得濟 唔好怪佢

大家唔好再推啦

...

想屌佢咪直接d囉

衝出黎柒

留名

唔好再推

我都覺，明明叱咤先啱

呀Ben 哥
我完全feel到你果陣毒撚味呀 你一定係果種人緣唔好 冇朋友 冇拍拖冇人愛 平時唔敢講野 唯有上網就起哂鋼咁 你依種人成事不足 敗事有餘 我係你就跳樓死左佢算啦

樓主係曲線宣傳
由高登到連登都好多打手搵食
娛樂台4大紅字臭雞都係打手

深潛啦

係都要衝出黎柒

柒撚到癲

直線宣傳

快啲去站務台叫連囝幫你del post啦

呢技marketing高啊

小心樓豬話你唔識字啊

你聽日唔洗返工啦

熱門

77777777777777777

好明顯樓主扮柒想上位

嘩 乜柒成咁啊樓主

似打手多啲

收到你宣傳 , 可以收工啦
唔該

同恒生個po有得揮

柒撚到迷

樓豬我好兄弟黎
比面我咪推

樓豬我撐你

講柒你點都唔及
Logan!!!

好柒啊樓豬

傻人發現案

there is so much seven heads in LIHKG

Ok

樓主縮咗入老母閪

樓豬死返入黎啦 想抽人水點知柒到...

樓主有無咩回應呀

psuh

3+4

雖然佢係柒，不過你柒到核爆

輕輕一推

柒少陣la

高招

利狗特別柒

完美示範1隻手指指人
另外幾隻指住自己

收左錢?

喂 唔好推

有冇人知點先買到飛

笑死

柒撚到呢

成篇文最撚錯係吉他譜個吉字

樓主深潛左

柒到
繼續推

push

又變返歌手？

Push

推爆佢

咁老土！

柒撚到，位唔是咁上的

出到想熱門

柒到核爆

懷疑人前先懷疑自己...

腐皮俾樓主

😂

樓主真係深潛左

柒撚到

痴撚線 周國賢

霆鋒將於3月17日在亞洲國際博覽館露天廣場舉行《霹靂903歌托邦謝霆鋒烈日當歌》音樂會。不過，謝霆鋒是次演唱會的門票不會公開發售，而是商台903與保險公司AIA之間的合作，有關門票詳情有待公布

樓主

真心？

擺到明係宣傳啦

btw 我係黎求飛的😩

推黎做乜

又幾好笑

屌你地咪撚推啦

不能只有我看見

即刻深潛

admin幫佢del post啦

777777

樓主一定係撚狗

竟然唔係屌吉他而係屌佢event個名

明顯係啦

真心賣廣告
黎黎去去都係果幾招

唔敢睇

樓主

邊個柒話？

樓主條撚樣識唔識字

係

唔好推啦仆街

仲推?

叱吒

樓豬無再出現

7到

柒到唔敢睇

樓主見到光未？

唔好推

出來

喂 唔好再推喇

喂！！！樓主！！！出嚟聽霹靂903呀！！！！

？

邊撚個推？

其實佢識唔識彈結他

推乜9

仲推乜野

.

好迫啊 唔好推啦

想像緊樓豬一路打字一路諗: 仲唔比我捉到MK鋒痛腳今次實好多like喇

樓主條撚樣係咪唔識字

鬼遮眼睇錯啫，
又未至於話柒到核爆，
下次小心D喇

係咁推做乜撚

好柒

樓主好柒

Google下 係咪咁難

發生咩事？

呢個係我2019年見過最柒嘅post

樓主柒出宇宙

pish

做乜9

條友成撚日jam jam jam 又唔知自己廢

邊個7

唔關?

建議你驗下眼

樓主

推

啲social media都唔係啲artist管理架喇 何需太認真不過樓主

媽～ 好柒呀

吉他 唔洗屌??